

Iniciar teste gratuito

Compartilhar
visite pipspeguemonte.com.br e crie o sitemaps para eu subir no search console
Lite
Com certeza! Vou visitar o site pipspeguemonte.com.br, analisar sua estrutura e gerar os arquivos de sitemap necessários para o Google Search Console.
Explorei a estrutura do site, identifiquei links principais e categorias. Irei extrair todos os URLs internos para criar o sitemap XML.

Identifiquei duas URLs internas: homepage e política de privacidade. A página de temas provavelmente é uma âncora na página inicial, preciso confirmar. Meu próximo passo é verificar essa URL.

Verifiquei os links internos; o site é uma página única com âncoras. A URL de temas é uma âncora na página inicial, confirmando a navegação. Próximo passo: explorar o conteúdo completo para mapear estrutura.

Criado e executei o script para gerar o sitemap.xml com as URLs do site, avançando na fase de mapeamento da estrutura. Próximo passo: revisar os arquivos gerados.

Lite
Visitei o site pipspeguemonte.com.br, mapeei todas as suas seções e a página de política de privacidade, e gerei o arquivo sitemap.xml para você subir no Google Search Console.
O arquivo está configurado com as principais URLs e seções do seu site One Page, incluindo as âncoras para os temas, funcionamento e contato.
Anexei também um guia em Markdown com as instruções passo a passo sobre como realizar o upload e configurar o Search Console corretamente. Basta baixar o arquivo sitemap.xml e seguir as orientações. Se precisar de mais alguma coisa, estou à disposição!
sitemap.xml
Código · 1.20 KB
Guia de Implementação do Sitemap para Pips Pegue Monte
Markdown · 1.83 KB
Ver todos os arquivos nesta tarefa
Mapeei toda a estrutura do site, incluindo política de privacidade, e gerei o sitemap.xml com as URLs principais. Também criei um guia para upload no Search Console. Próximo passo: revisar o sitemap e realizar o upload.

Tarefa concluída
Como foi este resultado?
Sugestões de acompanhamento





Usando o Manus em qualquer lugar

Você também pode baixar e usar o Manus no celular e no desktop para uma experiência diferente.

sitemap.xml
<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<urlset xmlns="http://www.sitemaps.org/schemas/sitemap/0.9">
  <url>
    <loc>https://pipspeguemonte.com.br/</loc>
    <lastmod>2026-04-14T11:38:37+00:00</lastmod>
    <changefreq>monthly</changefreq>
    <priority>0.8</priority>
  </url>
  <url>
    <loc>https://pipspeguemonte.com.br/#como-funciona</loc>
    <lastmod>2026-04-14T11:38:37+00:00</lastmod>
    <changefreq>monthly</changefreq>
    <priority>0.8</priority>
  </url>
  <url>
    <loc>https://pipspeguemonte.com.br/#contato</loc>
    <lastmod>2026-04-14T11:38:37+00:00</lastmod>
    <changefreq>monthly</changefreq>
    <priority>0.8</priority>
  </url>
  <url>
    <loc>https://pipspeguemonte.com.br/#inicio</loc>
    <lastmod>2026-04-14T11:38:37+00:00</lastmod>
    <changefreq>monthly</changefreq>
    <priority>0.8</priority>
  </url>
  <url>
    <loc>https://pipspeguemonte.com.br/#temas</loc>
    <lastmod>2026-04-14T11:38:37+00:00</lastmod>
    <changefreq>monthly</changefreq>
    <priority>0.8</priority>
  </url>
  <url>
    <loc>https://pipspeguemonte.com.br/politica-privacidade</loc>
    <lastmod>2026-04-14T11:38:37+00:00</lastmod>
    <changefreq>monthly</changefreq>
    <priority>0.8</priority>
  </url>
</urlset>
